［事後分析］沙田新城市一戰

以片段睇，警方的佈防係「不知所謂」
1）呢班警為數只有近20人。但面對緊過二百名示威者，佢地無考慮過全體示威者會渣住把遮衝出去同佢地打。
2）呢段片睇到，佢地目標係單一示威者。佢地亦防範唔到高空的攻擊。
3）佢地亦無考慮過比人「包抄」同「搶裝備」的風險

歡迎大家再指出佢地係攻勢上有咩失誤

今日仲有一個好重要 point，警方係圍堵行動，唔係驅散！警方有心想殺學生

1. 源禾路議員與現場指揮官達成協議，示威者不推進時警方不會推進，並不斷要求示威者離開
2. 期間有警員指其行動為圍堵行動
2. 同時間警方於不同方向佈防四面包抄，示威者實際無法離開
3. 於佈防完成後，警方於示威者尚未完成撤離期間從三方不斷推進
4. 警方於新城市廣場堵塞火車站入口，致大量示威者被濟流於廣場內無法離開
5. 警方於另一方，即大會堂方向由後包抄，造成大混亂

佢地講的野你都好信？

正解
最後第5點係 警係圍剿 想食真人血饅頭放題
好在新城市手足夠勇武
同埋佢新城市既警力同裝備都不足